[炒家勿入] iPhone8/8plus真正用家討論區（2）

繼續討論
小弟暫時用緊256GB黑色大機
So far so good

想問返呢個問題

唔知點解英國張 HSBC Debit Card入唔到Apple Pay. 究竟係軟件問題定係apple pay 唔支援 debit card?

8plus有時會lag左係一個畫面到

8plus有時會變到冇咁smooth
好似60fps跌左落30fps咁
但係撳多兩下又會冇左事

我想問有冇人用緊細機覺得粒電消耗得異常地快

正常，容量細過7

留名

香港只支援信用卡同tap&go，其他debut card要睇番當地支唔支援啦

我都係

我之前用開6+ 雖然6+粒電大啲但已經虧咗
而家部8仔啲電幾乎同6+粒虧電一樣用得咁快 真係冇問題？

你個名

真係未試過買電話要等返貨咁on9

我都係第一日去沙田apple store walk-in 買到
感覺上銷量唔係外邊講得咁淡 咁當然唔會有炒個時咁強勢

呢家walk 有黑64未

第一日都唔得閒 星期六已經無晒細黑

細黑未有

頭先希慎有
但佢話有事都冇得換機 淨係可以維修 冇買走左

你地仲敢買呀
唉 係apple store買 無實單都唔知點退貨

屌呀
擺明知D野啦 唔係點會expect你壞要換機呀

FW 剛買8P 64黑
8得金
8P 256 全有

up 乜9呀 你究竟有冇真係喺Apple store 買機㗎 apple store 有出實單嘅收據比我喎

有冇巴打知邊度買到現貨大銀 問過晒周圍都係得金

第一年買iPhone?
之前頭幾個月都無walk in

噚日啱啱買咗就見到電池脹新聞
無咁流呀嘛

我應該會買埋applecare
一陣打去問下先 唔該晒巴打

正是第一年 忍夠部android
明明話大貨炒唔起 好到又話無晒仲要咁耐唔返貨

有冇人23號aos機但保養係計21買

想問下除左豐澤仲有邊間可以用恆生卡分期？

thanks 巴打
我等門市walkin買機時再買

我唔係幾覺 我前幾日7+
而家8 分別唔大

你睇下保養去到幾時

保養到19年9月22
我係諗緊部機會唔會比人activate過

你cap你用電量嚟睇吓，我真係可以4-5個鐘用晒

我都一樣係5個鐘左右就用晒，呢個5個都係on screen，而唔係關mon聽歌個隻
無打機，75%左右既亮度

係8 Plus

有冇巴打知道8 plus csl上台有冇現貨?

8+ 都5個鐘only

而家on screen 已使用4小時57分鐘
得返27%電

你地點用架
襟8粒鐘 襟到手都痛埋仲有39%

唔打機用到幾耐？

LIHKG Whatsapp Facebook news only

8+

講問邊個位置睇到電池capacity ?
XXXXmAH

咁你5個鐘都on screen都正常呀

你呢啲咪核電囉
勁葡萄

但樓上d巴打8個幾鐘使用時間都仲有3x%電

想問下8+ mon貼其實係咪同7+一樣
見市面上好似仲係show緊7+嘅貼
但7+個size同8+差少少

死獌狗都有買8

可能係英國唔支援啦

未買既都係睇定先啦

咁樣舊電算唔算正常

都叫核喇師傅

我老豆買
我仲用緊6+

backuptrans 點解Detect唔到部iPhone?
明明Trust左

咁咪岩囉
365日
唔係保到22號想保到幾時？

我想問下有冇話第一次叉電要叉耐啲架

老灣機城留名學野

100 就得啦 差多10分鐘乜都夠

用緊iphone8 plus
叉電上唔到100%喺咪bug 嚟？
要重新開機先識變100%

想問下邊到買細黑64GB會平D?
同埋做到分期?

我想問下有冇人部電話會無啦啦響震，但又冇著mon
之前用6s plus已經係咁，但點知換左8 plus一樣
唔知係咩問題

屌我都係 我仲以為係其他電話震

痴到 case都一樣

最慘係轉左機都係咁
又唔知係咩app問題，好在我長期震機
如果響機一日十幾二十次，都真係幾煩
響震個模式次次都一樣

8+ 訓覺前叉滿100％ 開省電mode
7個鐘後仲keep到100％
個省電mode真心有用

然後之前試過一次咁大把
解鎖完之後部機勁疾
好似得番15fps咁
但係再lock+開多次又變番正常
應該係ios 11既問題？

煩緊買8 64GB定7 128GB
有冇巴打可以俾少少意見

用緊5s 32GB，經常爆
太多相積喺度平時冇清理(唔夠位個時都清唔切)，所以刪到冇曬歌冇曬game咁用
但其實而家用ios10好順，由於唔打機(冇機打)所以速度都冇咩怨言
只係頂唔順個細mon，所以想換機

用途方面，個人比較懶，冇經常刪相既習慣
打機就玩d攝時間game，例如tsumtsum P&D個類
聽歌我諗<3GB

其實64都應該夠既，但d apps越黎越肥
怕用多一兩年要好似5s咁成日焗住刪野 好麻煩
不過而家ios11有HEIC相，係咪慳好多位
8既新功能我都無乜所謂，玻璃幾好J但都唔係必要

7既話，就怕佢粒u遲下唔夠做
因為7係四核，8係六核? 感覺上進入左6核時代會襟玩多幾代ios
而家用5s我都幾滿意(除左個mon)，感覺上自己對d科技配置要求都好似唔大咁…

係咪有email黎？ email教左無聲有時係咁

暫時覺得你應該買7 128

其實唔覺得遲啲會唔夠做，始終iOS設計得好，身邊好多人用6都仲玩到，冇乜大問題。而且都係玩過一兩個game仔，7仔絕對冇問題。

而且你都係唔係好鍾意整理啲相嘅人（其實我都係），容量大會比較實用。我自己都有26GB相, 歌裝咗成15GB。

既然你唔係最新款或者好想要玻璃面嘅話，七仔又平啲容量又大啲。spec一定唔使驚第時會lag機。snapdragon835 玩完嘅時候A10肯定仲用得

應該唔係，因為佢乜嘢都冇彈出黎

Mute制壞左

都應該唔係
唔會6s plus同8 plus都係咁

部新機mon同邊框好似有少少空位咁 算唔算大問題？

點解影相會有兩張一樣 又唔係live photo 又唔係HDR

想問下8+新機個鏡頭係咪都有張保護貼？

好似從來都無貼鏡頭wor

今日喺蘇寧買左大銀64gb

自己買左大黑64gb，暫時冇巴絲講嘅所有問題
叉電正常，mon冇偏黃，電池冇發熱，算唔算好好彩

另外今日幫男朋友買左大銀，希望冇問題喇

想問，iphone8 plus 點分高通同intel基帶？聽聞intel慢一半

準備聽日買8+ 256,想問下有冇d咩要check?moon黃唔黃,玻璃同機身有冇空隙 ?
問過胃信trade 6s+64g回收價2800
同埋想問下如果我而家ios10用ituens備份左,咁到時買左新機是咪就咁插返電腦回復備份就可以?因為唔想等胃信過野,好似好耐咁
同埋洗唔洗將部6s+升埋ios11先備份?ios10備份過落ios11到會唔會有問題?

係 我差不多一日一次

ios11.0.1 勁垃圾

今日買，打側睇好似有張貼喺鏡頭上面咁，之後再研究下先

部機防水，差極都有限

新機ios11用唔到10既備份架

點會

好耐冇用過iPhone,想問點解iPhone 8plus個相機冇HDR粒掣

係咪大部分人都有玻璃移位問題？

無

淘寶有

Setting > Camera > 因爲你開左auto HDR

而家walk in有無機會有iphone 8細機買 ？

有都要朝早去買先有，琴日開舖打去問返咗貨，十二點鬆啲落到去已經賣晒

Apple係咪冇8+64gb現貨？

有無人由emoji轉返中文keyboard嗰下會疾一疾
用緊細機，iOS 11.0.1

而家邊到買8plus 金色抵？
Smt又冇貨

宜家香港Apple store No refund no return
係邊度買都冇所謂啦

都唔明點解d人重要咁執著apple store 買

想問下而家買8PLUS 64GB計埋優惠(好似信用卡回贈咁)點樣可以最平買到

邊度有8仔黑色細機現貨

邊到出機平

Smartone 啦
有一年換1次mon 平300
衛訊64g唔夠 得過180回贈

點保法
個mon 爆哂都保?

都唔係架，Store起碼仲未行岀門口開盒嗰吓部機已經有問題都有得換，依家Apple啲機仲要咁多甩漏 其他地方即場開盒中伏都要硬食，好似係

In-Smart好似有

有心長用就買applecare＋ 洗咩用貼

係咪得我覺得部機震得好弱，部5s擺係枱震到勁大聲，部8+震唔到聲

APPLE STORE買如果發現有黃mon問題係咪可以要求換過部？

唔影響操作
無得換

黃MON未必有，睇Staff

6s 到8 依加都係用閃魔，平均三個月一張

我覺得閃魔個質地好摸過原mon
原mon 新機太滑, 摸幾個月就好鞋

想問下iphone8是咪有隻ar game可以玩?

今次真係要買⋯後面塊玻璃好易爛

去app store down 啦
成堆AR GAME 有埋分類

我買左個氣墊包邊透明套,應該保護性都ok掛

個mon有條咁既空隙算唔算嚴重？

鬼域廿四個月分期有無伏

我跌裂左個玻璃
我又冇買Apple care+
換要成千4蚊
可以點搞。點平
用左一星期嗟

哈 做咩咁唔小人

悔不當初

明知玻璃一跌就爆都唔買Apple Care+

本身想買8
但而家又多壞消息
卻步左

我都冇買但有用套,應該唔會有事掛

冇得30日定90日內買？

邊間大鋪有得分期

巴打，你個問題同我一樣，我aos收到部機之後都打去Apple叫佢換機(左上角)

咁明顯

即場有巴打示範冇買apple care 部機出意外時問人點算
呢千四蚊走唔甩架啦巴打，除非你想比先達仔偷曬你d零件換次貨mon比你

手工做得咁差....

終於入手Iphone 8 plus

想請教大家
如果部機過咗60日想買apple care+
可以有咩途徑買到???

冇

好羨慕美國可以買機一年內購買AppleCare

sorry 圖可能影得有d朦 但肯定唔係反光
好難影清楚
咁算唔算正常?
有冇Ching同我一樣
另外相同設定下 個mon對比銀色個部黃d 都係8plus 256 同一時間買
冇開true tone, auto bright, 更加冇開night shift
而且上面圖 係右上角本身有花
依d情況請問有冇得去換
今日下午先買

求教
點樣免費換機
佢呢家冇零件
咩硬件問題
佢都要換哂成部機

貴過正價

跌裂咗 1999

4號就送到 明明之前訂話要11-13/10

有咩好嘅火牛同10000mah介紹 尿袋想要靚仔啲

巴打 你部機嘅隙已經大到離哂譜 我部機底都有隙 不過冇你個情況咁誇張 加上我自己係接受到有小小隙同埋部機黑色冇咁顯眼 你部機右上角花左唔係你人為 正常就應該比你換過部

一陣放飯拎去apple store問下
應該會換全新掛 唔想要翻新 買完未夠24小時？

巴打，係門市買定aos機？

門市買

冇咗托機嘅底盤
部機就咁凌空放係個盒
說明書仲要係機面
開箱感覺係最差嘅一部
7冇買 唔知7係唔係已經冇咗

原來7已經開始係咁
sor 手殘係咁hi到個發表

sim卡針都無咗

有針，收埋左係包野入面
係無左個托盤姐

買左一個禮拜部機瘋狂同我restart,拎左去apple佢換過部

咁你可以直踩上門市換，我aos機要等到佢11-13先寄到部新既比我

一陣試下去 轉頭update

嘩 睇到你部機咁樣
即刻望望自己部機
我想問有 隙果啲係咪64GB?

我部8個location service熄唔到
明明教左off 都仲有個空心箭咀係右上角

要我約genius bar check
又要等多一個鐘
另外附上黃mon圖
實際睇會再黃d

電話upload唔知點解相倒轉
專登rotate完再up都唔得
請見諒

黃mon無得換架師兄🤦🏻‍♂️😂

請拉上少少追po

咁樣叫唔叫大隙？
用左幾日都無咩問題
驚愈換愈衰
但係又驚條隙會唔會有好大影響

ac+就到期，點樣可以整到肯比我比錢換過部機？
又要開到機又唔係淨係換mon⋯

呢d gap好似部部都有
你睇下d demo機都一樣

引用錯左 ，sry

Well 換唔到機既 記得返黎report
換完都係咁既 都上黎report 🤘🏻

其實個gap係邊

個角同頂位成條
因為睇番另一邊幾乎係密到連條gap都唔存在
對比之下呢邊條gap就好有存在感

check完之後搞成點？

唉
換咗兩部
第一部鏡頭入面好大粒塵係正鏡頭中間位置
第二部 機身正面有花 同埋有好大條gap係音量制個度
不過食第二部算 唔想再煩
換嘅兩部個mon都正常
係琴日買個部個mon明顯比demo機或者其他黃好多
同埋兩部都冇我圈住個兩張圖嘅問題
琴日買個部可能真係問題機

如果換嘅第一部唔係因為鏡頭問題
我會想要第一部多d
但第二部d瑕疵唔影響日常用就算

黃mon可以自己調教

我琴日都有試過較
但點較都係cal唔到好似另外部機一樣色
本身個mon有問題點調教都冇用
而且咁貴買部電話 咁基本都做唔好
買iPhone就係想簡單即刻用就算
全部個mon都係偏黃冇對比 自己較我都可以接受
但demo或者換個兩部同買嘅另外一部都冇問題 問題真係出自個部電話
點解要user自己搞咁多野

我都覺佢qc做得差

早幾日換左 細機64銀色
好好彩部機乜問題都無
開心使用中

其實我換主要都係因為我個兩張圖嘅問題
個個問題真係得佢有
其他gap或者機身花就由佢
反正我唔會俾佢掂水
見到條gap用光照 反光見到似係mon扣個d銀色
真係唔敢落水

btw換完之後個mon可以開心用 安慰少少

我都見到咁樣 左上角機頂

巴打
你都叫可以即場換
我要等佢收完機先再寄新機比我

都好過你唔係直接apple買
如果唔係apple買要硬食service unit
所以買apple野都係直接retail store買最好

Apple買岀咗門口再返去換都係食Service unit

巴打 我部機係x宅買 但部機有問題 去apple 換係咪要食service unit

部機左上角禁落去會噠噠聲，係咪換得

之前話過部8仔個mon凸起咗出嚟，總於的起心肝去天才到換機
而家等緊唔知有冇現貨

所以最好買完即刻開黎check
如果真係有問題應該都有得換全新
睇佢點handle

睇Staff，通常都要即場搵天才Check，黃Mon呢啲未必換比你

係

講真，我覺得MON死點鏡頭花入塵呢啲都算，但係少少花呢啲一係就你喺Store即場睇到即場換過盒新，岀咗門口返到去先發現，返去又要換部Service Unit仲無謂

你係restart 定respring? 我部8仔係後者 唔知有冇得整

機身花反而事少
鏡頭入塵要睇佢會唔會擋鏡頭
死點mon就肯定即場見到 肯定即刻要求換
每次用電話都睇住個死點會好辛苦

原本想買7 plus銀色,結果全線無貨轉左買8 plus
有冇人買左apple care+

買咗

Iphone 8 plus 買咩色好？

男灰黑 女銀白

諗唔到咪買之前 睇睇乜時間 123 黑 456銀 789 金
0就算鳩數 慳翻一筆

白色啦，隻金色好樣衰。

大家買機時會點check 機？

點樣會易d check 到死點同鏡頭入塵？

想問有咩無線充電器介紹

有無人用iphone 8玩game（p&d）疾疾地，fps好低好唔流暢

係咪白色最正

熄左hey siri 同true tone display 感覺無咁食電

有冇人部8 震機好弱

感覺之前部6plus震機勁啲

其實我買8 plus好，定等x
宜家用緊6s細機，想試下新野

擺係枱面feel唔到震

8明顯比7震弱咗

開震機一定miss call

我想問 retail unit=全新機 service unit=翻新機?
同埋黎緊我想係apple store出機
咁我如果即場發現到有問題
咁係咪可以換retail unit 而唔係 service unit?
thanks

有無人買左belkin 個無線充電唔，500蚊值唔值？

暫時得5w，遲下update完都係得7.5w，其實都幾慢

無錯

全線apple store無曬iphone 8 plus黑色 莫非佢地知批貨有鏡頭入塵問題收起曬唔賣?

會唔會風聲無咁緊再攞返出嚟賣

而家有細機未

大陸人買晒
前兩日見佢哋幾部幾部咁買

有冇巴打部iPhone 剩係差到80%上唔到去

11.0.2?

橙

8+ Up左上11.0.2無呢個問題
但用電量亦無少過，都係咁倒，3-4分鐘扣1%

買左8 plus 既人， 遲啲會唔會轉x?

仲諗水位 ，見到好多都係用家即場爆盒

Ios11真係唔係好掂 部8仔間唔中一解鎖果下疾得好明顯

有個apple music 問題，家人plan 係咪會綁定一個人個信用卡，我以後經itunes買野都會用左佢張卡？

求答

係
除非你入定錢落自己個itunes acc

甘係咪可以隨時取消同加返？

其實你想做乜先

提提大家買機試mon個陣最好係無咩光、暗既環境試埋黑色畫面（當然我都明比較難），因為咁樣可以睇到有無漏光

我部8+ 係開賣第2日 Apple Store出既，岩岩係好暗既環境睇個背景畫面係黑色既App，見到右下角有漏光 出機個陣有試黑色畫面但因為Apple Store太光，根本睇唔出

到底呢隻嘢香港幾時有貨，人地台仔十月一日已經用緊

第一日門市有貨
第二日已經冇晒

上網訂到而家都未送

Belkin出緊係賣斷晒

AOS訂啱啱PFS

見大家咁多問題 唔敢買住 但部電話又就死

ios11係咪冇左whatsapp通話當普通電話咁接的功能？

係咪唔好係淘寶買無線差電座

問下肉ching

係咩

淘左啦，95蚊人仔一個，簡左個第二高銷量黎買，我覺得應該唔會爆既，最多充唔到姐

link

有冇人好似我咁，wtsapp down左既圖去照片庫睇係冇，要入番相應既wtsapp gp先睇得番

你自己較左唔save落album

電我一定唔買蝗產野
除左小米尿袋好多review 都高分之外貪平買左

我冇教過野，佢有時會有有時會冇11升左11.0.2都係咁

要等一陣....

我有時係等一陣有1，2張，有時瞓醒先會有幾張，apple攪乜

我都係咁
要自己禁save先有

好反智

高登仔推果隻閃魔真係幾好用..

閃魔死忠

堅好用

個面滑度岩岩好
又唔會太滑, 又唔會太鞋

買定幾塊, 跌爆又換

全定半mon

呢個的確唔錯
可直可平 隨便放只要大概有70%係個板上面就叉到
用左1日 並無過熱問題
不過個size 偏細
部8+仲大過個板

繼續繼續
手機殼我最鍾意都係UAG

點解個facebook apps 會load 唔到停左係度，有冇人係咁

聽日入手大黑256，有咩要注意？

大家覺得點先算核電

準備去換翻新機or開心使用

鏡頭冇入塵，玻璃冇漏罅
不過未試過呢張貼都入塵

點解siri有時會唔講野淨係得字

有gap 鏡頭入塵
準備聽日去換翻新機

屌，部iPhone 8+ 用左兩個星期左右
貼左唔係全包既玻璃貼，發現無貼到貼既邊位化左條痕
平時都用得幾小心，無又跌過，都係袋褲袋多
咁都化，有無咁廢

咁樣算唔算核電

我同你都差唔多

核電應該係咁

而家仲有咩方法可以send4k 片

點解淨係差到98%?

其實8plus 64GB夠唔夠用？

有無人試過...............

插lightning同時wireless叉電

會點

去store 試

而家whatsapp間唔中會收唔到訊息,要禁入個app到先會收到 是咪又要等whatsapp更新先解決到

好似係whatsapp問題 今日我都係咁

利申 i6 ios9

想問你地聽歌食唔食電 我部I8+ 一聽歌好似倒水咁 1粒冇左25%

6s+果陣已經用緊閃魔
不過8+閃魔好似仲未有全面玻璃既藍光貼,
所以試下另一隻推薦牌子Carkoci

我都間唔時會呀!
ip8+ 11.0.2

終於入左張suica落iphone
等去日本試用

IOS 打手專區推介 閃魔

而家想出多部8plus 邊度買平喲 除左smt網上店

有無巴打拎6s去trade in
價位可觀嗎

唔該 飲油飲油

有冇人試過設定果到碌碌下停左碌唔到上下
whatsapp又會冇啦啦停左係到,要kill app再開

FS I8+ 256 Gold ; All new , HK. $7800 PM thanks !

想問下8+ 粒電係咪會爆炸？
見都有幾單新聞出嚟
同埋smartone 係咪無得trade機?
要trade 就要去 wilson?

上網買完預計16號先到，等到好苦呀